香港人今個星期得一個任務 就係準備好初選

成個熱門得一個post講緊
大家關心渣哥抽水仲多過初選
係唔係唔撚記得左上次公投有幾撚失敗？
今次歷史性初選係要準備更多野
要down app要scan code

初選投票流程+注意事項

唔好比我睇死
到時肯定有一堆港豬寧願去沙灘都唔投票

如果你覺得體制內抗爭無用 初選有鳩佢
咁我想同你講
有好撚多野未做之前都係覺得無撚用
當年打國際線 好多人都話要靠自己 唔靠外國
有邊個估到今日bno平權可以觸動到共產黨
到依家靠自己搞到初選
我唔該你地尊重下人地既effort
禁幾個制 睇幾行字都懶 唔好同我講光復香港
邊個唔投初選 我一定屌你老母

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

已完無人理初選
繼續屌渣哥陸陸係藍絲啦
一定好撚有建設性

推